求助，一套細個嗰陣睇過嘅卡通片

應該係日本卡通嚟
大約十幾年前無線播
啲人好似有得著裝甲
印象好深刻有一幕主角打到件甲出面個緊急脫出掣熔咗
我知線索好少
而且好有可能有嘢我會記錯
不過都求大家幫幫手

微星小超人

少到咁 點幫你